$FRX 股價跟蹤區 $15.38

$FRX 盤前現價($15.38) 股價跟蹤區
spac盛傳Merge with beach body
分析有機會後補 呢兩日玩埋lucid先
靜啦撚唔likey一律可以沽

LM

上個交易日升咗好多呢幾日入手仲有機會？

70 @ 15.47 lm

+100% $30+

門巴入左未

ok gun

sofi買唔到

走其他貨入啦咁

開市入定盤前入好

撐門巴

比起CCIV既話算好少貨

點睇 btwn？

cciv 重可以入嗎??

呢隻掂，印尼電商

其實香港連登仔係咪算係大戶
仆街$15爆到上$18

等門巴approve

可以上個PO睇我置頂回覆 我個人覺得$55係FAIR PRICE
再炒上去既只係順勢炒上去/SHORT SIDE被夾
我今日已經做SHORT COVER CALL LOCK左大部份PROFIT

唔識 無留意

15蚊跟左目標價幾多

$30 +100%

180入左150股

18蚊入左150股

18入咗
即跌8% 好肉痛

即刻回

16.6 100股 跟

我呢隻唔會重注 只佔我PORTFOLIO <5%
NASDAQ又衝緊落山 大市短期內太唔穩定
揀中好股都可能比大市拖累 入場要考慮埋大市因素
大市冧得細價股都走唔甩
唔係咁多隻好似CCIV咁可以逆市都日日爆

入咗少少感受氣氛

仆街 18入

一入跌兩成....

一日未轉sticker都係傳

cciv 60上車就跌
快d賠錢

$60仲追

逢高加沽nio啲錢幫你賺返晒

之前串我d 傻仔又消失哂

11.5個時已經入左百幾股

係咪岩岩火箭落地補油等我上？

點算

係咪已經玩完？

合併未

buy the rumor sell the news

gg 咗？

入咗，要坐幾耐

呢隻股理論上唔會低過 $10
睇下有冇得再跌
$11或以下入實冇輸

俾返啲錢我呀

4至6月升上30